［突發］荃葵青要人！！！！！荃葵青要人！！！！！

作為P牌要講返聲唔好意思先

但而家一個講825荃葵青既熱門post都冇，大家係咪應該集中返行動post呀！！！

我知今日好多人都討論緊入機場，我只係想講：各有各做

但點都唔可以忽略荃葵青遊行
荃葵青遊行文宣準備咗好耐喇！！！

幫手推返行動post上熱門呀！！！！
五大訴求，缺一不可！！！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

825荃葵青遊行！！！

推推推推推推推推推推推

p牌仔咁慘幫你推

封站咁又點！
行又好巴士又好，四通八達！

推呀推呀

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

食完飯黎

有不反對通知書架！！！

推

出緊

推上去唔該

幫手推呀呀呀

好！一陣見！

加油！

推上去呀！！！！

push

有冇得叫韓國仔教路。 韓國仔打咗咁多年。 有冇人記得當年韓國仔點樣打低啲差佬。

陣間見

無你老母咩 盲嘅咪上網啦屌

唔識人

你推唔到架 等我黎啦

推多d comment都好
多謝巴打

唔係P牌既巴打都幫手開post啦唔該！！！

大家記住大窩口同葵興站仍然用！！！屌你老母黨鉄

有冇公海

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

你話tg?

825 真 。Be Water

認同幫有推 唔該

幫推

825 真 。Be Water

認同幫手推

Thanks

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

出緊啦

係

準備養金魚

825 真 。Be Water

認同幫手推

討論下點改善RB 需要集思廣益

Thanks

推！

葵芳好多🐶車，小心

推

但唔係3點咩

825 真 。Be Water

改善RB 集思廣益

認同請推

Thanks

2點30集合 3點開始

如果遊行要打既 我地要圍魏救趙 既然我地無得搭地鐵 係未應該要全香港都無得搭地鐵？ 有事既話就塞番港鐵有無得諗

825 真 。Be Water

推到有逃生路線

825 荃葵青 826國泰城 828metoo集會 831民陣
901機場 902三罷

推上熱門

721

推返上去！！！

825

出！！！

推你上去

幾大都出
已出門
食埋野見

要記住有手足係係荃灣遇襲架！！！一個都不能少！！！

以下為各區前往825荃葵青遊行起點葵涌運動場之巴士路線資訊：由北區及沙田大圍出發46x>葵芳邨49x,48x,40x,43x,73x,278x>城隧落車轉47x>智芳街由屯元天出發元朗68M>荃灣站巴士總站天水圍69M(或任何巴士由大欖隧道轉車)>新都會廣場屯門(兆康苑) 67M>新都會廣場屯門（良景邨）58M>新都會廣場由港島各區出發灣仔北930(可由西隧轉車站轉車)>葵涌廣場由將軍澳區出發將軍澳（彩明 290/290A(可由龍翔道沿線上車)>葵芳廣場 由觀塘及黃大仙區出發平田38(可由觀塘道及龍翔道沿線上車)>智芳街由油尖旺區出發奧運站 37>新都會廣場旺角（柏景灣）33A>智芳街 由深水埗區出發北河街 37>智芳街北河街 33A>智芳街由東涌出發裕東苑 E32>新都會廣場迎東邨 E32A>新都會廣場

是日hot zone逃生路線：由於荃灣、荃灣西都封左站稍後遊行完結後，在hot zone的朋友可以從以下路線離開：1) 往荃灣站、青山公路荃灣段方向－往屯門、元朗、天水圍巴士2) 經楊屋道或沙咀道、德士古道向大窩口站離開3) 經德士古道、青衣北橋往青衣機鐵站平安是福，好人一生平安👍

From tg
大家fact check下work唔work

地鐵站打緊！！！！

出黎啦大家！！！

P

推呀

荃灣風平浪靜 你班撚樣肯出未

多人 多d人

條highway出入方向都有狗車

唔夠多人呀！！！

黎緊啦，風雨同路，齊上齊落。

Tui

快啲來

行動post!!!!pushhh

快啲出黎呀，唔出點對得住比人斬嘅手足呀

825荃葵青遊行！！！出黎呀！！！推行動post呀！！！

幫推, 在途中, 那裡較多人落車？

推呀荃葵青手足

食埋飯即到

未知 冇咩報導

要人啊！

825 荃葵青 826國泰城 828metoo集會 831民陣
901機場 902三罷

825荃葵青
91機場

機場幫手簽一簽 得返2日時間渣

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

你地無做錯到

出緊黎

825荃葵青！！！

825荃葵青集會！

地鐵站關左閘，啲狗啱先拉左個，係a出口。好多街坊屌緊。

Push

遊行有不反對

Pushhhhhhhhhhh

推 勁撚少人呀

幫手推

大家記得唔好出大窩口同葵興站
有伏，狗總就係大窩口站
葵興站無遮掩，危險

完全冇人呀！！！825荃葵青遊行！！！出黎呀！！！推行動post呀！！！

721 805

今日一撚定荃灣先
屌手足比斬到咁

See u there

岩呀！！！

己有一名黑衫市民於葵芳站被捕
13：50

pish

P牌仔 幫你推推

3點先行緊係冇人

黑警死全家 push

一陣路線附近有冇啲天橋位？

721
811

PISH

Wltf

from apple

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

以下為各區前往825荃葵青遊行起點葵涌運動場之巴士路線資訊：
由北區及沙田大圍出發
46x>葵芳邨
49x,48x,40x,43x,73x,278x>城隧落車轉47x>智芳街

由屯元天出發
元朗68M>荃灣站巴士總站
天水圍69M(或任何巴士由大欖隧道轉車)>新都會廣場
屯門(兆康苑) 67M>新都會廣場
屯門（良景邨）58M>新都會廣場

由港島各區出發
灣仔北930(可由西隧轉車站轉車)>葵涌廣場

由將軍澳區出發
將軍澳（彩明 290/290A(可由龍翔道沿線上車)>葵芳廣場

由觀塘及黃大仙區出發
平田38(可由觀塘道及龍翔道沿線上車)>智芳街

由油尖旺區出發
奧運站 37>新都會廣場
旺角（柏景灣）33A>智芳街

由深水埗區出發
北河街 37>智芳街
北河街 33A>智芳街

由東涌出發
裕東苑 E32>新都會廣場
迎東邨 E32A>新都會廣場

推到手機冇電

47x 黑衫頂閘嚟緊

諗定逃生路線呀

要人呀！

荃灣站A出口

唔係住附近巴絲, 可以葵興站落, 行15分鐘到葵涌運動場
唔好忘記荃灣有手足俾黑社會斬到手腳傷殘

好似係當區既區議員助理
被6，7名黑警用警棍亂棍打頭近一分鐘後於站內被捕
隨即立即拉閘

Push
3點呀

Pish

是日hot zone逃生路線：
由於荃灣、荃灣西都封左站
稍後遊行完結後，在hot zone的朋友可以從以下路線離開：
1) 往荃灣站、青山公路荃灣段方向
－往屯門、元朗、天水圍巴士
2) 經楊屋道或沙咀道、德士古道向大窩口站離開
3) 經德士古道、青衣北橋往青衣機鐵站

有藍衫狗上旅遊巴

攞

荃灣要人荃灣狗鐵站要人！！！

推 推 推 各有各做

新口號：

還拖！救人！打狗！反擊！

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

推！！！
光復香港，時代革命！

1430集合

荃灣狗鐵站 要人！！！

落大雨又打風
改期下次先啦

1500出發

地球係圓嘅點都去到

荃灣a 出口

朋友話 荃灣車廠有兩車狗

推！！！

荃灣站 南豐出口 要人！！！！

改你老母

雖然P牌推唔到架樓主，但更加要幫下你推

唔該巴打

推推 出緊黎

你預4點先多人

我出緊喇 你地出未呢

推呀 大家繼續抗爭！721 811

巴士出緊

冇問題 趁而家推返行動post先 熱門一個行動post都冇

推，天氣好咗好多，依家連嗰天都幫我哋

好撚好天呀而家

一陣見

67m見到頗多黑衫人呀！！等埋我地呀！！

Push

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

荃葵青要人！
推

唔洗各有各做
遊行完入機場

日撚日都要人架啦， 好啦比你吹到成萬人跟住點做先得架

Gdgdgddd

人呢？

好少人阿快d出

聽日冇人講 好難吹到雞

葵廣好多人食緊野

但扑野家冇人

今晚先再推聽日

推！Coming!!

出緊嚟喇

荃葵青

荃灣有事件發生..............

825荃葵青遊行

邊個集合？

度

推！！

你地只係浪費緊其他有心人既士氣，日日出黎行完就be water散水，然後日復一日，我唔知道咁樣可以逼使政府達成咩承諾。唔好以為國際社會會因為你小小一個香港就同中國對著幹，更加唔好天真地以為一個香港可以令到全球經濟步入衰退。

要人啊825

堆

推呀屌你

有無單丁友一齊

721811

無懼風雨

邊個話冇你西鐵停
地鐵停
小巴都停
好多人坐巴士

點解你覺得香港唔會令世界經濟大衰退??
如果你真係咁覺得，一係就你對香港市場唔了解，你無知
二就係你分化撚

2:09 pm
譚凱邦助理被困葵芳站閘內
Source: apple live

825荃葵青

中point 再攪落去咪似雨革後期咁

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

有無可能
細雨少少

現場同附近都唔多人，最仆街狗鐵停葵芳荃灣，好辛苦轉巴士先去到😡😡😡😡

大家一定要黎幫手撑

612 721 811

認同頭4句

成巴士都係黑衫

黎梗

1400 有5-6狗上白色貨櫃車，另一私一衝 往荃灣公園進發

from : scout tg

1410 葵興站外1衝3籠
from:scout tg

已入葵涌運動場， 看台已經九成滿人。
葵涌廣場入面好多黑衣人

14:09
譚凱邦助理被困葵芳站閘內
Source: apple live

14:12
譚凱邦展示助理被黑警打至流血相片

今日發夢爭氣d, 唔好比人睇死， ok

推推推

有冇tg group

夠鐘出嚟啦

action

推上頂

譚凱邦助理身穿黑衣被7名黑警無理衝前亂棍毆打拘捕
現時黨鐵拉閘保護黑警於站內毆打該助理
From Apply Daily 1415

神秘人破壞機鐵

本文重點
不排除「籠裏雞作反」
電力線變賣價格高
港鐵青衣隧道路軌連續三日被人離奇闖入，惡意破壞路軌電線，並有三十三米長的電線不知所終，險令機鐵線癱瘓！青衣隧道是港鐵通往機場的必經之道，本月二日開始，竟連續三日遭人蓄意割走電線，幸港鐵在每日例行檢查時及時發現，緊急搶修，列車才不致全面停駛。鑑於同類事件從未發生，加上匪徒竟能三度輕易闖過隧道多重關卡，警方及港鐵均高度重視，葵青警區刑事調查隊已接手調查，正部署拉人行動。專家稱盜取鐵路電線極危險，估計匪徒極之熟悉港鐵運作及擁有豐富電流知識，不排除是港鐵職員「籠裏雞作反」。
青衣隧道位於青衣担杆山交匯處，連接港鐵青衣機鐵站及欣澳站。本月二日清晨，港鐵未開車前，職員檢查發現青衣隧道內、距離入口約二百米位置路軌旁，有電線被人剪斷及偷走，職員立即安排維修，幸好趕及行車前維修妥當。但翌日清晨，職員又再次發現另有一段電線被割去，兩日共有十五米長電線不知所終。

匪徒趁沒有列車行駛時，闖入隧道約二百米盜取電線。 馮溢華攝
匪徒趁沒有列車行駛時，闖入隧道約二百米盜取電線。 馮溢華攝
四名港鐵職員日前在青衣隧道範圍視察。
四名港鐵職員日前在青衣隧道範圍視察。
鐵路系統若出現故障，港鐵的乘客將成最大受害者。
鐵路系統若出現故障，港鐵的乘客將成最大受害者。
多條電線輔助列車行駛，如電力線、電訊線及訊號線等。
多條電線輔助列車行駛，如電力線、電訊線及訊號線等。
不排除「籠裏雞作反」
港鐵自第一天案發後已經即時報警，第二天案發又再報警，警方經調查之後，將案件列作盜竊案處理。但至本月四日，亦即連續第三日，匪徒竟然更猖獗，再次盜去十八米長的電線，三日加起來，港鐵共失去三十三米長電線，估計約值五萬元。

警方消息稱，正調查匪徒的犯案目的和動機，由於匪徒熟悉港鐵運作，不排除是偷鐵黨及港鐵職員「籠裏雞作反」，正部署行動，務求將匪徒緝捕。

電力線變賣價格高
本身是港鐵車長的葵青區區議員梁志成，對事件大感匪夷所思。他說：「行到咁遠去偷，一次偷得幾多？又唔係值錢，咁都偷，都幾離奇！」他指出，港鐵站內設有多重閉路電視，一般人不可能闖入路軌而不被察覺，故他估計落手的人一定十分熟悉港鐵運作。「有可能係自己友所為，不過係嘅話都幾戇居，因為可以去到呢度嘅職員得好少，好快會畀人查到！」他說，港鐵每晚收車後，所有電力便會關閉，但訊號系統則二十四小時運作，哪個地點的電力線或訊號線出問題，早上開車前的例行檢查一定會發現，並可即時搶修，令列車服務不致癱瘓。

「偷電線係搵命博，盜賊能安全逃走，證明係好熟悉港鐵運作時間！」香港工程師學會前會長梁廣灝相信被盜的電線是電力線（Power Cable），因其價值比訊號線高。他說：「電力線內含銅量較高，變賣的價錢會高好多。反而訊號線入面銅質較少，可能只係光纖，都唔值錢。」他指出，隨便剪斷電線相當危險，估計盜電線者熟知各種電線的用途，「即使電力關掉，港鐵亦隨時因為要檢查而突然開啟電源，所以匪徒偷幾次都無事，一定係好了解港鐵運作，亦熟悉電流運行情況。」

港鐵傳媒關係經理徐忠明證實，職員於非行車時間發現青衣隧道的路軌有電線失竊，即時報警及將電線修復，服務未受影響，已交警方調查。警方表示，案件暫列盜竊案處理，葵青警區刑事調查隊已接手調查，暫無人被捕。

荃灣必去，快快出來，還有手足的血債

已入葵涌運動場， 看台已經九成半滿人。
葵涌廣場入面好多黑衣人

黎緊啊屌

起碼轉藍雨區 細少少

荃葵青遊行！！！出黎呀！！！

推啊

睇下張圖 明顯引人去狗鐵大包圍

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

PUSH

推！！！！

出𡁵

唔係P牌既手足幫幫手正皮下 推上去

黎緊
手足頂住

黎緊 撐住呀

Coming

冇人理
荃葵青真係冇得救
推

tst 出發緊
咩站落？？？

6點先出到黎

黎緊

仲未上到頂啊啊啊啊

好似葵興冇封 可以行過去

9月1 和你飛

起點封左
葵興轉

落雨都會熄既講咩野五大訴求
成巴士都係黑衫
比啲信心香港人

唔係勇武都出得??

巴士好多黑衫呀 手足等埋

和勇一家親 大家目的都係對準個政權

點黎好，因為呃阿媽所以依家先出到
知唔知有冇封車路

推 721 811

OK 我搭巴士出黎

唉屌 過緊嚟

巴士，地鐵都得，冇封葵興

水炮車己出動
from 元朗

合法遊行 收皮啦射精車

一個人都要照行

黑警死全家

其實何來青呢

咁應該出去邊, 响尖咀尼緊!

出緊 成車巴士黑色

P牌上到頂架咩？

你搵搵巴士啦一係，但我唔覺得唔可以落葵興，一定大把人係葵興落

一齊排隊
一陣見

葵興

8.25荃葵青大遊行頻道

出緊 成街都黑色

到啦

現場點 食埋碗麵出
街坊

港島東手足，點出最安全？

67M企爆黑衫了

我都係港島東 諗住葵興落

到荃灣公園之後入青衣塞機鐵

二玻仿見！

屯門來緊，巴士打爆

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

puah !

借一借po, 今日水戰, 好岩鋪地

防守陣法 鐵馬鋪地 鐵馬鋪地 鐵馬鋪地

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

葵運開始多人

荔景站出邊到近？

葵興出啦

唔係封左咩？

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

冇

Tg 青衣停43a 唔好幻想入青衣 走唔到
Tg 青衣停43a 唔好幻想入青衣 走唔到
Tg 青衣停43a 唔好幻想入青衣 走唔到

好， 等我呢個師兄幫下你

個app仲有車喎

黎緊 !

葵芳站市民準備強行開葵芳站閘救譚議員助理
from apple daily 1519

蒙咗sor
不過大家小心條友不停影相

p牌仔推唔到幫手推 唔該

五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

721 黑警還眼

防守陣法 鐵馬鋪地 鐵馬鋪地 鐵馬鋪地